（拋磚引玉）有無專重培養主角嘅rpg推介？

臨近年尾steam sale想搵啲game玩下，想搵啲game係慢慢幫隻主角升技砌裝打怪嘅game

見網上宜家推介個啲（e.g. deadcell/ dark souls) 好多都係偏難同埋一死就要重玩（利申：打機好廢）

拋磚引玉：惡魔城月下夜想曲係最好玩培養主角嘅rpg

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

bloodstained ritual of the night
borderland 3
fallout 4 / Witcher 3 / Deus ex human revolution / assassin's Creed / 各大open world RPG

已簽齊加油

Bloodstained 正野

推一推

xb2

我都係鍾意個種 打怪升lv 周圍探索 囉神器 做好晒萬全既準備再去打boss既rpg
有無呢類game推薦??

利申:爆左dq11 雖然我覺得dq11既支線好垃圾 同戰鬥系統唔太鍾意
xb2我覺得硬係怪怪地 無乜成長感 次次都係換村就去買武器
故事雖然都ok但又未去到好正 音樂都正但神曲成日都loop黎loop去
演出都幾正 雖然一見到d手指模型就想笑
某d設計又幾反人類

就係呢種感覺 我都想搵類似嘅game

閃之軌跡

如果你唔介意全年齡向嘅rpg嘅話，妖怪手錶算幾符合你啲要求
唔抗拒戰旗game可以試下火紋風花雪月同神諭原罪2

另外以下係我期待緊嘅jrpg，你可以參考下
1. 勇氣默示錄2
2. xb1終極版
3. 真·女神轉生V
4. 閃電11人新作
5. 碧藍幻想Relink
6. P5S
7. 珍鑽重製
8. FF7 remake

利申唔玩美式rpg

我反而有d 期待Tales of Arise
應該係我第一隻期待既bandai game
始終動畫風arpg 真係賣少見少 加上日廠近呢一兩年先肯係畫面度進步下
relink又有生之年

dragon age: origin
Mass Effect 123

你想玩既遊戲應該係類似上古5咁周圍刷裝探險咁

P5

啱啱揾到隻Divinity: Original Sin 2 唔知會唔會好難入口

好玩到喊， 戰略，故事抉擇分支，角色成長定位。。。不過真係要預係甘load save, 有難度無得刷怪刷lv

但故事旁白個英文好好聽

Persona 5 都超好玩，但就黎出royal dlc definitive edition,樓主可以自行決定
成長能力溝女，正常生活分配時間，打怪，故事熱血

bloodborne

等緊royal

要好多時間好專心先可以享受隻game
可以唔推主線狂清支線拎晒神裝先去打boss 戰
但個人覺得作戰技巧比神裝更加重要
唔係上古巫師3咁劈劈劈就完

我都想搵日系rpg
不過16 號都人中7

Fallout 2

Ys8

Skyrim

no man sky

greedfall

zelda....

等緊switch做sale 貴撚到喊 但偏偏呢隻好啱渣住switch煲

Switch得digital嗎？ 我玩ps4實體的，其實文字容量大既遊戲都係大畫面好，我比呢隻遊戲吸引左玩tormented, 柏德之門等等買左switch版發覺痾撚了。。。文字太細，我唔駁電視的

舊登好似有隻主角做雞既rpg
有冇清有印象叫咩名

賣春修女？

crpg唔玩pc版係咪痴撚線

黎緊同廠會出baldur's gate 3

DQ11

Steam sale百幾蚊好抵玩, 買咗返嚟宜家煲緊好正

Torchlight2(Diablo式)
Portal knights(Minecraft+RPG)
仁王(有得開無雙，難度適中，畫面正，發展自由度大，招式夠爽)
Borderlands(刷裝槍game)
煉金工房(刷item不斷精煉，啲技能係消耗性，所以你要keep住去煉更多好item）
八方雲集(唔係刷裝類遊戲，但係正副職練到十八般武藝都仲得，仲可以偷盡所有神兵利器，每個角色都好正)

Dragon dogma dark 唔知乜鳩
好玩到停唔到手 打左80個鐘先悶
特價$70

舊登時代應該係Lilitales?
都啱樓主要求，尊注培育主角，做雞得唔做雞又得
Steam有疑似支那代理中文，不過可以直接到Dlsite買支持原作者

渣住黎煲好feel d

switch好似係得digital

呢隻真係黑馬 好撚抵玩 我升緊刺客到100lv先敢轉職業玩

R18大撚把

個結局其實都幾屈 絕對唔係hea

歐美混日式 rpg 動作打擊感又正

純歐美rpg Witcher 果d 我都係玩左幾個鐘就棄
D動作太單調 支線又勁多

Dragon’s Dogma個構思ok但劇情表達好差，啲動作對話係慣常日系RPG偷工減料，心機放晒落動作部分度，郊外戰鬥密度又高，仲有原版設計其實好on9，夾你跑黎跑去，不過6個職業都有排玩
某3A大作完全相反，個個人講嘢有表情動作，戰鬥玩法就千篇一律

魔界戰記1，$30有找